狗仔勁驚個枕頭 會唔會果味野

話說我有隻3個月大嘅貴婦狗仔。
有一日，我翻到屋企，佢冇如常咁撲出黎我度，而係企上左係一張櫈仔上面好驚咁。見到我翻黎，就企係我腳邊吠向佢個『狗鬥』。我望過去，見到原本擺左係『狗鬥』上面個窗台嘅一個小枕頭跌左落佢個『狗鬥』度。然後得知佢係驚個枕頭，我調教一陣之後佢就唔驚喇，仲玩起個枕頭。
但係之後，佢會間唔鍾都驚個枕頭，唔敢埋去，係咁吠。
聽講狗對果味野好敏感，會唔會係呢?定係我諗多左?

下世小心啲

可能係臭味野

個枕頭係有d味 但係又點解會時驚時唔驚嘅?

你揾個傳心師問吓

洗頭啦

個枕頭唔係我ga 係佢『狗鬥』送

2018年仲咁多垃圾迷信撚

狗竇 睇死人咩